# Описание сценария
В сценарии реализована система производства автомобилей.

"Абстрактная фабрика" порождает фабрики для создания разных моделей машин - обычных и электромобилей.

Далее реализуется паттерн "Мост" - производственный процесс, который определяет общий интерфейс для всех процессов производства деталей (напр. двигатель и трансмиссия). Далее создаются конкретные классы, которые реализуют эти процессы (с помощью станков, оборудования и т.д.).

Далее для контроля взамодействия между разными деталями автомобиля используется паттерн "Посредник". Каждый компонент (напр. двигатель, трансмиссия) будет отправлять сообщения посреднику для связи с другими компонентами.


